你地想睇奇諾之旅第二季多啲定魔女之旅第二季多啲

個人睇法: 奇諾之旅原版有啲好正嘅故事冇喺新版出 好想有第二季可以睇到 雖然有人話新版奇諾較差 但我鍾意新版多啲 新版奇諾又型又可愛 舊版畫風真係有啲崩 令我少少出戲 但内容真心正 另一套我一講就俾人屌到仆乖 所以我唔講了

奇諾之旅
魔女之旅

得啦又杯鳩我

求其啦，新版奇諾已經做唔翻Cell animation嘅視覺效果

魔女之旅就係低配版奇諾，唔入流

邊有

我唔識欣賞原版嘅視覺效果
下面個句

唔使識欣賞，睇多啲動畫就自己明，Cell animation係比較畫得出人情味同真實感，依加digital animation無法複製呢種效果

同時可以對比下新舊EVA，類似咁

我要點畀正負皮你呀

好 btw我仲未原諒你屌小書癡三四線作品

直接留言吧

講多少少，07年前仲係大量用Cell animation嗰個時代，動畫作品嘅色彩係精準、華麗好多。

因為上色一失敗就係柒、重畫，轉用digit之後一個制就轉哂成張圖，變相老經驗嘅畫師可以做其他嘢，呢啲輕鬆工作交畀新仔練手

咁幾好啊 係新版有啲趕 有時cut走啲對白難明啲

Cut咗cost，有啲位唔係人人睇得出，都明嘅

可愛就是正義，伊蕾娜無得輸

No game no life

人類衰退之後

劇情深度差咁遠
或者話係個定位都唔同
一個係主角帶你去認識唔同嘅國度
一個係睇主角周圍去冒險
攞第1集黎講
能殺人之國 vs 魔女見習生伊蕾娜
真係有比較就有傷害

好懷念呀, 冇記錯既話佢有個銀髮FD好好笑
其實我3套都鐘意
治癒,黑暗,得意都有 (但每套既比例會唔同)
仲有套"妖精森林的小不點", 雖然有D唔同但我都幾鐘意

我全都要

劇情深度已成笑話 有可愛囡囡就得(雖然奇諾也有可愛嘅一面 大部份時間都好cool) 原神紅到都係啲女正

唔洗諗一定係奇諾

投魔女果啲都係想睇女姐 膚淺

魔女>>>奇諾